[特首錄音] 邊有咁撚多野流出

又唔見范冰冰性愛片段流出

仲信？擺明就係一個局

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

但係楊冪有wo

我覺得係777自己錄左再dum 比路透話係有人偷錄閉門會議

目的係為左自保

算鳩數啦佢 而家佢點自保都冇用